主權移交以來，大家最鍾意邊一個中共最高領導人

我覺得係江澤民
一國兩制執行得最好
份人又搞笑

返大陸未呀你

都係衰ga la
係less evil姐

返大陸啦 咁撚愛國

想返call我
帶你去揼骨

都冇得揀
佢真係最好架啦

香港係中國領土
愛國愛港

正確問題係
香港被侵略後，你最鍾意邊個侵略者殺人犯？

唔使spin la

好癲

全部都係仆街

你估支共真係識變魔術
1997年7月2號佢就敢DQ議員、三權冇分立、中聯辦變市委書記........根本而家好多野，由江澤民年代就舖定路，圖窮自然匕現

緊係習近平先生啦，快啲派50000黎洗。

咁唔係你都唔會搞到咁薑
第個大家會舒服一點

BLOCK鳩樓主呢條五毛啦
佢食飽飯冇嘢做
你哋都係
仲咁俾心機覆佢
佢就係想慢慢洗你地腦同埋想搵啲認同佢嘅聲音
見到你哋入嚟扎扎跳佢仲開心
上個post見到佢正評係否認自己係中國人就知佢想呃正評啦

😂lol

哈

江澤民就係有錢齊齊揾有雞齊齊叫
無習種香港依然仲係温水煮蛙

幾好 起碼生活得開心

梁振英屌打曬

乜撚嘢

最高領導人

書都唔撚讀學人出post, 你嗰5毛已被黨沒收, 縮返入老母個閪度反省下

你諗左幾耐
最高領導人
你唔識前面兩隻字隻字反而識最尾個三隻字
我都唔知話你究竟係文盲定半文盲好🤣🤣🤣